陳小J貼選票相，支那01出埋名幫保皇黨助選，icac又扮睇唔到？

香港真係勝在有icac

Icac唔係執左喇咩？

因為777話哂事，佢唔批准開file就唔會做野，好似721咁

滅絕左半年啦

好似未，佢哋個個月準時出糧

Push

ICAC 係做咩嫁？

721係佢地衝出黎話查架，查左成五個月

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

icac係特首旗下架

包庇689

689: 香港勝在有icac

coffee shop

程序上黎講 唔算耐 仲要睇埋班曱甴自己調查721嘅 而且唔好預佢地會好多資源 本來icac就唔多 仲要咁敏感 一定比上頭壓

ICAC
咪得個see字囉
話明see，就梗係眼看手勿動啦

咁icac個工作係乜？
乜都怕上頭不如執柒左佢啦

工作係查貪污濫權 但係直屬上司就係777 所以就...

所以就應該執柒左佢啦，或者併入藍狗會啦

icac有睇我d post

不如上市賣咖啡把啦

勝在有icac